Dse黑仔升學徵收意見

本人係2019 dse 畢業生,今年d數 轉曬制,我呢啲啱啱好合求合格嘅就係考評想殺嘅對象,不意外地1左,中三又傻傻下被屋企人水左去讀chem, 結果唔完全唔啱自己讀,U左 32133U,冇5科合格hd又讀5成,攪到要讀vtc應用科學found dip, 現在極度絕望本人將來想做護士請問有冇資深人士可以解答下有乜嘢出路可以搭上去?唔想再喺vtc久留, 打算2020再考數學自修地理

你乖乖地由飯碟升hd再升大學啦，自修更曬時間心機

Between 5你老母